如果機場要走既 可以去貨運區避 比多條路大家選擇

真係走唔到就行過去貨運區
幾個巴士站
再唔係入HATCL/AAT避
果邊好多空運司機交貨
同樣地好多貨
班狗未必夠膽開火(催淚彈果類) 入面好多DG貨

利申 空運行業. 另做過AVSECO(機場保安班撚樣)

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

推

咪膠啦....我盡幫手足都係想.

咁姐係貨運區有車

推

大家迫左係客運大樓

有無人可以大叫資訊 唔好再自掃門前雪

推推